有無人同我一樣?因為無口罩係咁重覆用

口罩用曬,唯有係咁重覆用。

而家未有社區爆發都未有咁驚,帶口罩都係帶比街上面啲人睇。
唯有用嚟用去都係果個,返到屋企噴啲野消下毒

希望之後返貨會買到,如果唔係要一直用落去,直到永遠

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

重複用不如唔好戴、甚至唔出街更安全

搵滴露浸下晾返乾再用

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行

全街都帶但自己唔帶又奇怪。

同埋起碼有小小阻隔掛。點都要出去買下野

有同路人

樓主想用口罩養菌?

返嚟噴小小野消毒囉
咁買唔到口罩都無計

仲唔封關 過多排應該全香港人都唔夠口罩用

如果真係無辦法要重用，係要噴酒精（75%，唔好太濕）再加紫外光燈殺菌（可以去買自己做gel甲插usb果d）

酒精都買唔到,用滴露或者白酒得唔得

咁你不如用個D真係可以洗，重覆用個D
外科口罩洗完都唔知仲有冇用，不如痴張tempo仲好

重覆用好危險唔好咁做

口罩好難清潔唔好重用, 戴豬咀加勤用酒精抹啦

有冇咁慘
不如我比2盒03年留落黎既口罩比你
我自己唔夠膽用不過應該好過你咁

就黎冇哂真係唔知點算，問人借又係就用哂

用沸水澆，消毒劑、酒精對病毒可能無用。

係垃圾桶拎二手口罩用

我就沖水晾乾
用70%酒精噴曬兩面等佢揮發再用

隔菌應該係中間果層

想全香港陪葬？

做個樣都要啦
唔想搭搭吓車俾人私了

白酒照殺啦，或者bb用品or寵物用品好多噴霧都claim話殺到sars病毒既，滴露好似就殺唔死啦